好心咪再花咁多人力物力去理班自殺撚啦

5大訴求,777無一樣埋單
與其花時理理班自殺撚啦
不如好好諗下有咩方法逼7婆回應5大訴求

你話我黑心都咁話,未搞送中之前日日都有人跳樓死
要死既根本阻唔到佢地